警察見到有記者受傷倒坐完全坐視不理

班狗又話自己識急救，幾時又要澄清呀

做咩事訓低咗

呢一刻又會話自己救人唔係自己專業

有事就話唔係專業，無事想攞彩就話自己好威

傅振中去踩場搞事推撞間個記者唔知咩事跌底左

好撚野見到有人瞓係地都唔理佢剩係識整封鎖線

不如畫撚埋粉筆算啦屌佢老母

三萬幾無一個係無辜

呢d又唔見佢回應

警方刊物警聲出版 望公眾不要被過去一年連串抹黑誤導

狗屎垃圾

又話人做戲扮嘢啦

黑警，唔係警察

聽記者話好似後腦落地 如果真係既話
唔郁唔處理佢係啱既

不意外

但起碼搵人睇去睇下有係暈左/安慰佢

只想見到黑警訓係地下

無頭無尾，有無成條片睇發生乜事呀